反對起高鐵嘅同我入一入嚟

四十多年前，香港興建地鐵，成條彌敦道被掘成地營！當日，示威，寫血書，甚麽都做齊。今日，人人都都希望地鐵出口就在自己樓下

香港人 睇嘢有時唔好咁短視啦

五毛口吻

駁唔到就五毛？

通過高鐵黎同大陸接軌 跟上上面既步伐係好事黎

到時你老細請城管預埋我ok?

agger
你地班友咪係到搞事

其實識諗少少都知中港滆合係大勢所趨 如期等回歸先做呢啲基建 不如早啲搞 對兩地都有幫助

可能喺呢一刻大家覺得多餘 但我敢說 將來大家睇翻一定係一個成功嘅基建

又成日壞了
驚跌落海。認真

安全係有進步空間

？

其實係深圳咁搭仲方便 本身紅磡又有城際鐵路做接駁 唔值投放咁大筆錢去起

樓主係咪白痴?
香港冇乜人反對起高鐵. 反既係唔起晌錦上路站, 反既係一地兩檢.
香港人反乜都唔知?! 真係大陸仔

下 大把人反啦 你咪又係大陸仔

你言之無物
一個論點都無

駁手指

你依啲超級假想建基於乜野
打飛機打撚懵左你

係咪建基於中鐵負債幾萬個億
係咪建基於高鐵年年虧蝕

定係因為同直通車差唔多速度所以覺得有用

乜支那人識得進步架咩

追尾撞車就改個名做動車當無事發生

依啲massive transport一啲都唔安全仲夠膽死霸王硬上弓

就好似當年地鐵咁

唔係剩係用錢嚟衡量 剩係對於中港接軌已經有莫大幫助

等我又用幾千億起個根本言過其實，賺唔賺得翻都唔知既球場，跟住再開post問下人點解反對起球場 係人都想樓下有個球場俾你打波嫁啦

做乜要幫埋佢地

大把人反咁仲起